元朗好多綠曱甴

一班喺曱甴車
一班鳩行緊

721

全港多區都有大量Green Condom遊走中

水街有

熱到仆街未

好多區都有

又厚衫又頭盔

罰企呃ot